[J 圖]FYP 做問卷

煩請各位巴絲幫我做問卷調查

J 圖

第一張有冇名or IG?

有就幫你做

done la

btw 我已經揾到條大陸妹叫曉茜sunny

估唔到喺大陸妹

巴打讀邊科
做關於機場FYP?

物業管理
機場喺當設施管理咁做

原來係咁

巴打原先以為我讀咩

我以為你係讀Tourism

哈哈， 唔出奇，不過我個study 喺重設施管理方面嘅嘢，tourism 應該唔會讀

push

念起即斷

今日開始之後要搞清一樣嘢，
戒j唔係為身體好，
而係跟隨自己內心，追求更加身體健康既自己，而由心而發既 自我 拒絕 擼管！
咁樣諗先唔會當身體好返d就俾籍口潛意識自己打丁，要同自己講自己唔係戒緊色，而係因為追求內心深處渴望既果個自己，所以拒絕色情！
戒j同自我拒絕色情，係兩樣嘢！
一個係你無得簡，一個係你自己選擇想成為點既人！

咁就剩係做問卷， 唔好打丁

簡你老母

pish